點解香港唔效法支那？青海病人隱瞞與人接觸被控

青海病人隱瞞與人接觸 被控「以危險方法危害公共安全罪」青海省湟中縣一名長期在武漢工作、被確診患上武漢肺炎的姓苟民眾，日前回到當地後拒按當局定，向社區登記備案、主動隔離，同時更故意隱瞞真實行程和曾接觸當地人群，並刻意隱瞞自己出現發燒、咳嗽等症狀，昨被當局控以「以危險方法危害公共安全罪」。

「以危險方法危害公共安全罪」一旦被判最成，最少會被判監3年，如果引發人員死亡、公私財產重大損失，更可被判處死刑。

印度科學家證實，武漢肺炎並非天然病毒，而是蝙蝠病毒與艾滋病毒人工合成。中共在禍害全世界。這是反人類罪。